\subsection[{\itshape Central Park in the Dark}]{Charles Ives, {\itshape Central Park in the Dark} (1906)}

% Ives Central Park in the Dark (1906)
% https://youtu.be/kCoOqsxLxSo

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle{\small Charles Ives, {\itshape Central Park in the Dark} (1906) (\arabic{ms})}

  \begin{columns}
 	\begin{column}{0.4\textwidth}
	  \pgfdeclareimage[width=0.8\textwidth]{ives}{\imagedir/charles_ives}
 		\begin{center}
 		 	\pgfuseimage{ives}
 		\end{center}
 	\end{column}
	\pause
	\begin{column}{0.55\textwidth}
	{\scriptsize
		\begin{itemize}[<+- | alert@+->]

			\item Compositore americano
			\item 1874--1954
      \item Titolare di un'agenzia di assicurazioni di successo
      \item Estremamente visionario
      \item Figura centrale nel panorama americano della composizione

		\end{itemize}
	}
	\end{column}
  \end{columns}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle{\small Charles Ives, {\itshape Central Park in the Dark} (1906) (\arabic{ms})}

  \begin{columns}
 	\begin{column}{0.4\textwidth}
 		\begin{center}
 		 	\pgfuseimage{ives}
 		\end{center}
 	\end{column}
	\pause
	\begin{column}{0.55\textwidth}
	{\scriptsize
		\begin{itemize}[<+- | alert@+->]

      \item \emph{Central Park in the Dark}

      \item scritto nel 1906 (!)

      \item piccola orchestra con una sezione d'archi regolamentare
            due pianoforti (un gran coda e un altro pianoforte verticale e
            stonato)

      \item a met\`a del lavoro il brano si divide in due, con gli archi
            che seguono un direttore mentre gli altri seguono il direttore
            principale

		\end{itemize}
	}
	\end{column}
  \end{columns}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle{\small Charles Ives, {\itshape Central Park in the Dark} (1906) (\arabic{ms})}

  \begin{columns}
 	\begin{column}{0.4\textwidth}
 		\begin{center}
 		 	\pgfuseimage{ives}
 		\end{center}
 	\end{column}
	\pause
	\begin{column}{0.55\textwidth}
	{\scriptsize

    \begin{quote}
      This piece purports to be a picture-in-sounds of
      the sounds of nature and of happenings that men would hear some
      thirty or so years ago (before the combustion engine and radio
      monopolized the earth and air), when sitting on a bench in
      Central Park on a hot summer night.

      \hspace*{\fill}Charles Ives, notes for \emph{Central Park in the Dark}, 1946
    \end{quote}

	}
	\end{column}
  \end{columns}
  \listento{\exampledir/Charles_Ives_-_Central_Park_in_the_Dark.mp4}{https://youtu.be/kCoOqsxLxSo}

\end{frame}
